## Ghabriel Villarreal

Estudiante de Ingeniería en Informática - [UNET](http://www.unet.edu.ve/).

### Habilidades
- Desarrollo de aplicaciones (C, C++, C#, Java, HTML, PHP, JavaScript, CSS).
- Desarrollo de aplicaciones con integración de frameworks (JQuery, Bootstrap, Symfony).
- Desarrollo de aplicaciones con control de versiones (Git).
- Gestión y administración de Bases de datos (MySQL, Oracle, Postgres).
- Sistemas operativos (Windows, Unix, GNU/Linux, FreeBSD).
- Servidores y servicios.
- Redes convergentes.
- Módulos de CCNA de Cisco V5.
- Mantenimiento y reparación de computadores.
- Instalación y manejo de sistemas de información.

### Experiencias

- Colaborador como Admistrador de Sistemas en Fundación Niño Simón (2014 - Actualidad).
- Administrador de Sistemas en la Universidad Nacional Experimental del Táchira (2015 - Actualidad).

### Sitios de contacto

- [Blog personal](https://ghabrielv.wordpress.com/)
- [Linkedin](https://ve.linkedin.com/in/ghabriel-villarreal-91b758115)
